邊個再屌前線或者質疑前線就block邊個！

屌…好撚嬲，一返到屋企見到你班仆街係咁質疑前線，屌你班冷氣軍師唔該收收皮！

負評我唔該出黎講下野

1

2

3

4

5

6

同意
可以比意見改善 可以提出第二d 方案 （好似機場）
但唔！可！以！屌！前！線！手！足！

你地籌錢養冇左眼嘅救護未，你地累尻人架，家屬都屌尻你呀

7

8

9

10

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

block啦 我都上過前線 但近兩日嘅行動真係好大失誤 繼續死攬前線 最後攬死前線啦

咁你唔好攬囉，再見

好心痛
今日捉左好多人

你地屌我都要講！
尋日一早叫左你地去機場！
今日見死不救就真係當荃葵青手足係condom啦！

仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

第一個block樓主

弱智仔 反省下啦屌你老母

唔好block 要留言屌

多撚謝